[扮工動物園]夠鐘起身返工啦之星期四

遲左半個鐘

早餐ing

收皮啊

求其食咋

深潛
喵

做乜?

320

飲餐茶

訓過龍
不過算啦
我泊左一個月先炒一張
平過泊停車場

星期六、日呢

每日都唔想起身返工

早晨

放假ing

80蚊日泊24小時
有時星期六都返工就泊得一日
如果星期六唔返就二泊160 48小時

你走啦!我唔想搞大佢!

搵人包養囉

好似幾日都唔見香媽

我之前有打算過咁

但最後都係爛地算

其實爛地仲死
遇正開門撚真係心痛死
同樣係哂
點解唔早D出門口拎走架車
又唔洗行太遠
最多早左咪去荼記嘆返個早餐先囉

朋友話放E93 323I 08/09 海豚灰
1字 MP包圍 四出喉 咖啡籠 20"鈴
佢報出面93000
話我岩就平D比我
心諗可以平幾多
我又唔係想要海豚灰
自己出去轉色又要洗多2萬
當佢平到60000比我
先真係平到比我

???

追POST GOGOGO

早

平唔到咁多，預齊頭90000，平極咪80000

色唔岩，就唔好勉強自己要

其實海豚灰都OK 至少襟污漕
不過隻色太低調 玩得開蓬緊係要高調嫁啦

你想轉咩色

新m 天空藍？

白色最理想

白色都係低調

前幾日見到部馬仔鮮橙色，好搶好sharp 醒

前日出街食飯泊街，一條街泊左5部白色馬仔

如果海豚灰襯紅籠我即刻買啊！
紅籠開左夠型

唔只淨係睇外面
個籠都好重要

教授

紅色520D

所以開始考慮我朋友果架
自己換紅籠唔算貴

雖然係高彷皮，但保養比較容易

呢個又係心大心細位

俾我就睇價錢食飯

唔好入錯油

米皇

唔好打爛我招牌

出柴油車，我出部van 啦

唔明
換皮手工好Ｄ既１００００蚊有找係高彷皮
當佢平到７５０００（因為無牌費要驗車）
如果呢個價我可以唔洗供都可以
出埋牌７５０００＋１００００（換皮）＋７０００（燕梳）＋６０００（牌費）１００００（新車打臘換油換電）
都係１０萬左右
如果貴過呢個價我直接買架紅籠算了

你地小圈子

搭唔到咀

我意思咪就係指手上有幾多錢

車對於我主要係代步工具，係消費品
所以係有限 budget 內唔會買太貴，亦唔會買後花好多錢去攪好多野 e.g. 換軨，改色，改籠

保養同有關安全性既野先會攪

唔想出車
柴油van hiace v.s h1 >v.w >ford >other

老馬

我諗個分別就係呢樣
我養兩架車 一架代步一架玩款
代步果架我唔會想執
但自己架馬仔就會放好多錢去執靚

Long time no see

兩架車
停車場都無左$6000

有一個唔洗錢長泊位

另一架長泊係街
又係唔洗錢
到時放假車換車拎車都唔會太煩

rich

睇左肉巴巴推介個部貓戲

我唔想我隻貓離開我

肉球做左爸爸
我都有睇
好睇過 如果世上沒有貓好多

貓咪去那兒？

喊到仆街

ＢＴＷ點解會係爸爸

最滾動係貓咪會追出黎陪佢跑步
之後男主又好驚佢出事

仲有小黑過左身之後
望住小黑訓開果個位叫佢個名
呢個我都試過

小黑

後面個30分鐘不停落淚

想養貓好耐但係之前一直唔係香港所以無養

宜家養緊係我第一隻貓，當初係瞞住屋企人帶左返去養，其實無諗過真係養貓因為我好怕生離死別嘅時候我自己會平覆唔到

近排因爲搬左屋未搞好啲野所以佢仲住緊籠未自由行得 我又返工返學，佢一定好無聊
以後會對佢更好

因為 尋日搞錯你大我十幾年嘛，爸爸

依家搬出黎自己住？

今日班女唔見曬既

你已經試過養嘅貓過左身？

我睇留言話，原著漫畫講小黑臨終前再出去行係為左想再捉野比男主角證明自己無事

係，就快無錢食飯食呀貓啲罐

下星期一要交assignment仲未搞好貓網

貓網

窗網

鐵絲網

買左料未？

要唔要送啲貓罐比你？

我無睇原著漫畫

轉頭睇下先

買左

要，要牛扒，medium rare
Thanks!!!

識唔識裝?

得吞拿魚
呢D係我過左身隻貓貓食開
依家果3隻全部都唔食罐罐

點解扮工仲慘過堅做野

應該無問題，整好要再觀察下有無其他安全問題發生

貓貓rip
比我 我地食

你份工做咩

都話泊街

如果新買返黎都係唔換皮住
始終唔係必須品，但全M包圍係吸引既
依家計返都係95000左右
急不及待想玩玩

你係唔係要?
寄比你定拎比你?
我返去數下好似有10罐係到

無錢養

介唔介意放到4月比我，我4月出黎拎

變左絲喎今日

永遠都係絲 冇所謂

OK 4月都未過期

好忙，我想扮工

感謝爸爸
今晚同呀貓講有罐食

要部本身有m package 啦

搵老細

cut jj ?

留J

連登無真絲

好不安
今日啲女女真係好忙唔見哂

跟住呢?

飯老細

係囉

同我叫媽咪出黎

留錢入油

假日車唔洗啦

入油入2次都1700

同事話我肥左

你覺得佢地太誠實定講大話

你果部咩車?
入一次行到幾多先

講大話

Camry 無留意行幾多 佢盞燈一著就入油

我部車個車頭蓋感應壞壞地 一落雨架車就會響 話未山好個車頭蓋

就快到唔著衫嘅季節
但近排食左好多野

你無用油卡?
入開咩油?

請問自動波既車，有咩時候係要入N波？

停長燈位，n 波+ hand brake

一直都脹爆

部車好大年紀?

shell 普通無鉛

13 Camry 二手

後座同車尾箱嚟講都算大

N波落斜
N波上山
N波泊車

停車但唔係熄匙既時候就N波手制
或者要推車咪N波囉

無油卡?

方便車震

有油卡

我張油卡老豆成日擺銀包 油我入 卡佢袋 叫佢擺車又話唔好

放車無問題架

油卡跟車牌no既

而且得幾千 limit

平幾多?

好忙
喵

大貓貓

-$2 係基本

roar

放工未呀 好想瞓教 尋晚樓上條痴線佬點幾係到鑽野dum野

shell Citibank 白金卡

返正苦工放5點？

摸頭摸頸

上寺屌柒佢囉

琴晚我都聽到樓上打女
打到個女喊得好誇張
我諗住上去睇下有冇搞出人命
點知上到去既時候收左聲就算數無理

meow

咬